[TG谷] 孤兒瘋人院

孤兒瘋人院
專收集一堆說話太瘋癲而被踢或者鍾意玩狼人既孤兒，隨意傾談你既所思所想,
以下人士請勿內進:
- 23歲以下人士
- 搵食人士即踢
- 狗公麻煩走啦
- 娘娘行遠啲呀

我地谷內已有專屬狗公、娘娘、搵食人士，佢地會不斷監察，以防有人威脅到佢地既地位。
每個月會清一次深潛人士，拒絕cdrom，大家有心想傾計先入，谷內有來自各行各業既人，想傾乜都可以，只怕你開唔到題。

想請問版主, 若被 Bam! 後既朋友能否有機會請版主作 Un-bam 呢?

同時:

1: 原想像 HKG 內的 PM [留言] 直接給版主, 但後來先發覺原來兩個 Forum 有咁樣既差別。
2: 假如版主方便的話, 可以留 TG 內的 User ID (稱謂) 作聯絡呢? 望版大能回覆在下問題, 謝謝!